無論點proud of自已學校，非常時期，保持沉默

迦密柏雨做得好，要讚，舊生proud of them，好正常
但而家非常時期，要儘量避免講有關自已身份既言論。
舊生也好現讀生也好，不要因為一時興奮而自曝身份。
雖然無直接講你係邊個，但相對於區域，
學校無疑係一個容易追蹤既目標。請各位慎言。

當然，我亦迎非大埔撚自認大埔撚，混浠視聽

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :